有無人記得梁佑嘉Abella ? 原來已經結咗婚了!

恭喜

好耐了

王菲終結者 梁佑嘉
係Feeling Me入面, Abella 佢同時以三種語言, 五個風格, 共15個變化去演繹一首流行曲, 我可以好大膽咁講呢首比王菲既紅豆更加經典!!
唔好話KELLY, 就算王菲永遠都做唔到梁佑嘉既爽朗, 真誠

老豆紅底種票選議員果個？
夾硬靠 daddy 泵水出垃圾碟

前期少少有個叫張德豪,一樣靠老豆不過唱功ok,最後老豆著咗草,另外一個就係麥浚龍,都係老豆泵水

個名好難接受, 好困擾囉...糧油加....通脹咩....而家生活已經好困難 不如直接叫 Inflation Leung 啦!

做農民既就鐘意 “糧油加” 啫, 種得多賺得多嗎

唔知呢個名邊個改啦…. 如果係屋企改, 阿爸可能真係務農 如果連老豆都唔認既就一定出人頭地. 聖保祿都係咁上下, 你睇人地幾出名丫, 仲有學校用佢命名添

再唔係可以唱阿 Sam 個首 “加價熱潮” 糖又加！糧油加! 幾好聽呀, 一定掂

其實金銀業貿易場應該邀請做吉祥物, 等D人見到就諗起通脹, 係咁買金抗通脹囉

再唔係就去聯儲局, 日日對住伯南克, 橫掂佢咁想適度通脹, 咪滿足佢囉 不過唔好對太耐, 我驚佢受不了囉, I mean 惡性通脹呀, OK?

唉!早日放工, 座地鐵(我呢D窮撚唔坐地鐵, 唔通馬車咩), 見到有個燈箱廣告, 有一華人女子, 雙手托下巴, do 起個嘴. 心入面都無話 “這麼…..”

不過望一望個名…係…係....真係呀! 不禁呀左一聲 “通脹!! 放過我啦!!”

其實, 我已經好慘, 係呢個通脹既年代, 唔好市講話二手飯都可能要食, 為左用少D錢, 唔怕老實講, 底褲都要著完前面反轉再著多一日, 點解咁做呢? 因為可以洗少一次, 用少一次水, 真係想用少D錢, 對抗通脹!

但竟然, 放左工都要見到呢張 poster ?! Inflation Leung, 放過我啦!!!

急急踩

實在令我真不解真不解真不解

佢有咩令人記得的作品?

快！

條仔遠睇幾型

咁多打手